明明之前個個話朱千雪爆牙咖

人就係善變
之前個個話朱千雪爆牙，又乜又物。
依加竟然升格做女神同Ali同級
仲善變過女人
網民係得既

佢個血盆大口會刮損我碌鳩， 不了！

相由心生呀
所以幾靚女個格臭都係唔會有人鍾意
只會有人想屌
明白？

覺得朱千雪好靚喎 又有氣質

你訓醒未呀，打多啲飛機先啦

咁佢屬於邊種

慧眼唔係個個有的

大細既嘢相對既姐

仲講？崩口人忌崩口碗呀

Sunlight>Ali>千雪